轉載自香討 [健身中心] P記健身教練

原文網址

奉勸各位千萬唔好報physxxx嘅教練，佢地又hea又狗。本人新手玩健身，入會之餘都報左教練堂，$800一堂，頭3堂個教練都認真教，第四堂就要求買多啲堂，我唔加堂佢就堂堂換教練練俾我hea操，之後仲換左另一個人跟我嘅堂。新果個頭兩堂又重新操啲基本野，又系話我點點點唔得，唔夠力冇咩肌肉之類，又系問我有咩計劃、玩幾耐，都系叫我要買夠一年。講左唔買之後就次次去都是但搵一個教訓俾我。佢老母最初叫我買堂果陣就講到會帶住我操，會度身訂造啲訓練方法、飲食餐單，會自己跟曬我啲weight training 同 stretch，而家話去上堂仲要我就番佢地時間先可以去上，俾咁L貴一堂仲要受呢班賤人氣，physxxx真系好野！

仲要800蚊堂

搵P記啲教練
重衰過小學體育老師

啲師兄仲大隻過啲教練

SAME

成日見架啦
吹下水講下三姑六婆個仔生花柳咁又一堂

旺角已經算多啦
放工時間多啲